連登仔 係時候搞社區活動 幫d老人家娛樂

例如過時 過節 搞d活動 關心老人家
就因為 班老人 有人理 建制先入到位

其實係

好似唔錯但有咩老人活動

其實真係要做下社區、民生野

天水圍lm 天水圍好多老人家
我諗好多都冇投票

帶佢地去野餐

建議 可以先成立一家具 小幫手團隊

派傳單 印電話號碼比老人家

例如 屋企 有咩 傢私 電器壞左 上去幫手維修

幫手換下電燈膽

冬天派衫 派湯

老人家都光復埋
剩返種票、換票箱